熱狗HIGH HIGH HIGH 冇選票就要仆街

熱狗HIGH HIGH HIGH 冇選票就要仆街
大亨YO YO YO 落選九東冇陰功呀
云根HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥
大家YO YO YO 吖唔投熱民正仆街(不該)

法子

呢首咪係...............

扣500啦 扑街仔

尹光=尹兆堅=尹兆健=兆健

少理陳雲

竟然啱音？！

關你L事?

又幾好聽

鬼節都出歌

樓主尹光？

你尹哥本人

鬼才

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

正仆街

你勁慢